Haar tante verzekerde haar dat zij het was en dat Elizabeth haar hiervoor had bedankt de vriendelijkheid van haar hints, ze scheidden; een prachtig voorbeeld van advies op zo'n punt gegeven worden, zonder er tegenin te gaan.
